發過咩夢最癲

係咁跑

朋友被捉左去大陸
自己玩推理遊戲推番出黎
起身個腦好攰

渣左架煞唔到車既車
之後係山路頭搖又尾擺
之後撞撚左

回到過去 見到老豆細個既時候 之後同佢講我係你未來既親生仔
話曬係夢 唔好問我點解知老豆細個咩樣

之後當然係屌到女神

同返ex一齊

之後醒左？

都幾癲吓

比老豆爆菊 點解會發啲咁既夢 好痴線

夢入面我訓緊醒左發現自己繼續係個夢度
來回幾次最後真醒
真醒之後好撚驚

係一個好黑既空間 有回音既 有個男人係到斬隻貓 隻貓係咁慘叫 想走個陣 踩到野 搞到有聲 個男人發現左我 拎住把刀係咁追住我 我就狂跑
唔止發過一次 成日都會發

發夢打J

咩黎 潛在識gay?

有冇夢遺

小心d好

發夢見到杜麗娘

見到幾十個女仔圍住我 由朝早搞到第二日
訓醒成條褲都係

企係公司既落地玻璃睇風景 目睹UFO墜係對面 即刻搭巴士走

你個名

驚左隧道

邊個黎

嘩嘩 真心癲

巴士

哥哥黎保護你？

妹妹唔洗怕

係唔係有屋企人搞濕你

你咁樣仲驚

返工

呢個先驚

一晚屌幾條女每屌完一條就醒一次
足足醒左5次

然後第朝起身真係要返工

縮細個人然後係廚房個窗飛去魔法世界

行街，shopping bag入面係自己屋企人既頭

試過夢見自己身體檢查被個靚女護士攞震蛋震我菊花我反抗唔到 個震嘅感覺好真實 一起身就好down好似真係被人侵犯
利申：非sheshe

夢遺左5次

屋企人搞鬼

個晚得自己一個係屋企

發夢屌到條女流血不止

怪叔叔 唔怪得做唔到特首

我係世界唯一一隻疆屍，全世界都追殺我
老豆老母都出賣我

都夢見自己有超能力
殺撚死哂成條街嘅人

番咗成日工 發夢繼續番緊工 訓醒再番工 屌 諗起都攰

每次殺不死你殺不死你

唔好殺我

師兄咩工

比幢樓追住

咩料

樓奴

冇著衫周街跑
俾粒好撚大既波追住,自己個人愈黎愈細,粒波愈黎愈大

係夢入面建造現實世界
夾埋幾個人去整個好真既夢去呃人
之後我都唔知自己醒左未

19999

扑女人

呢個夢好似有得解讀做咩大壓力定唔知咩

師兄夢想係咩

著住對芭蕾舞鞋踢草場 踢極都踢唔起個波

你話我知個野仲轉緊定跌左就得

性慾太強
打下飛機啦

鐘意踢波

唔明

世界末日
睇住核彈炸hk
爆一刻個身feel到火燒熱， 痛醒左。

成身汗，周身痛，夢境真既一樣

冇供緊樓嘅學生

絲打睇黎你身體有事bo
睇下醫生check check 好

細個個陣發過好多怪夢
我訓左喺自己張床
突然成隊power rangers係我間房話唔比我走
跟住我屋企人全部跑走咗
結果我比人捉走咗
起身係到喊

大個係樓奴

認真覆你
發夢自己死左
比人捅左幾廿刀
醒左果陣5點幾

夢到自己識飛

我都試過
生活逼得太緊
忽略屋企人
絲打有冇對屋企人好d

小心生活中
比人背後桶幾刀

巴打有意慾升天？

我成日發世界末日夢。
interstellar個type海嘯夢。
又跳懸崖夢。

從來都回憶唔到發過嘅夢
但周不時起身會係度流眼淚

睇住個朋友比小巴撞

做左通輯犯 跳左落海比直升機追

幫個靚仔中學生含撚，之後夢遺醒左

夢見自己行h&m

夢中:一早起身,嘆埋早餐再準時返到公司
現實,訓過龍唔知醒遲到

試過發過同一場夢,好似連續劇咁

巴打先下臨訓聽下歌
可能會好D

點解會想跳崖

有好大可能性係預知夢
多d留意周邊細佬
救得一個得一個

性慾強

可能行行下有仔搵你

有個癡線佬追住我 我走到無得走 拎起把刀殺佢 點知殺唔死

落住大雨踩單車落山，果條路係依山而建嘅馬路，勁斜，踩踩下忽然前面一個急灣就連人帶車飛左落山，跌左好耐總於到崖底應該就死…忍約見有個壞人行左埋黎，咁我就醒左…

醒左之後發現出面落緊大雨冇關窗，間屋濕曬…見到咁梗係嬲到爆啦，邊條友冇關窗呀…

嬲到我又醒左

意味師兄生理時鐘亂左bo

唔會係我既

試過發春夢, 過程中條j斷咗。
原來發春夢可以恐怖過撞鬼

兩個夢？

睇得多跳樓新聞？

同Chris Pratt 結婚

真係好恐怖吓

我不嬲臨瞓有聽歌

Ff夢

係

師兄呢排有冇生活上唔開心既事啊

打架 原本好開心
但發覺打人無力動作又慢
被人打到仆街之後嚇醒咗

發夢我有個老婆
唔記得咩樣
只係記得係平平凡凡

個夢入面我好愛我老婆
醒果一刻連埋d愛意番黎現實
果下好灰
因為我起身果下個心仲好愛佢

Btw
諗返我都好開心發到個咁嘅夢
我都唔知我呢世人
仲有冇咁嘅機會出現呢種心情

我知好毒
但係發夢真係無得講

點解打交會開心

我都有試過
不過係女朋友

我A0

自殺輪迴

正皮故

講黎聽下
睇下開唔開解到你

發夢見到自己細過俾屋企人推去拍恐怖片
然後見到自己因為拍完套戲
有心理病 (因為怕戲過程太恐怖）
要睇心理醫生 最後用左好長時間先好返
睇完醫生完全忘記左段記憶

到而家我都仲懷疑，呢件事會唔會真係發生過
因為細個啲記憶真係記得好少

呢個恐怖

拍恐怖片好多都用特效㗎bo
會唔會係睇左一套好驚既恐怖片啊

不況問下屋企人都好wor

唔好咁灰啦
分享下可能會好d呢

咁我以事論事好冇

我都係成日發夢比人追殺 係夢入面不停跑不停跑 跑樓梯都試過
最恐怖嘅一次係 跑跑下隔離有塊鏡 我一望 見到有兩個紙紥公仔係到行緊

佢地話冇 咁我又冇理由唔信佢地
咁咪算 反正而家又唔記得晒
不過我細個成日俾人話得意可愛
我啲親戚都會提起 話細個想帶我入行去做童星

夢中夢
醒左嚇到成身濕曬

好撚恐怖
有冇做得多虧心事啊

我有排成日訓醒都濕曬身
可能係身體出左事

唔識游水
跳左落水
閉氣閉到醒左

勉強冇幸福
如果真係鐘意佢
搵番佢解釋啦
用行動話比伯母知你地真心相愛
唔好因爲世人既價值觀
影響一段無辜既感情

屌我又試過
我唔係真係識飛到好耐 而係跳樓個時可以控制自己身體 慢慢降落 個夢我就好似超人咁不停由一幢樓跳去另一幢

發夢畀黑社會追殺 發夢考試數學冇帶計算機

師兄有冇番工

唔帶計數機係惡夢

係屋企跳樓 好真實 係個窗跳出去

發夢急尿去廁所柯尿

跟住真係柯哂出黎

尋日發夢入咗自動人型尼爾個game 場景。係好高飛來飛去。 尋日睇太多呢隻game 實況片，上晒腦。

發夢自己仲讀緊中學 成間學校嘅人俾人綁住晒
有個壞人拎住把好利嘅刀 逐下逐下咁片落每個人個頭頂度
輪到斬我嗰陣我用手擋住把刀 嗰下嚇醒咗

師兄生活逼得太緊？

同扑野夢差唔多
我成日都係咁

試過夢見自己同fd去camp嘅時候入錯廁所
見到個男仔friend沖緊涼
點知佢下面係芝士腸

都唔知點解會發埋啲咁嘅夢

空手接白刃

發夢燒學校，燒死曬啲人 好大火 我向遠處望

建議絲打check下好d

可能係真芝腸

好憎學校？

我好耐冇發過夢 點解會咁

做人望遠d 可能下一個更好
咁就要不放手啦

唔會冇 只係在乎你記唔記得

好記得呢個夢 跳落去個下望到屋企外牆啲色好快咁略過
仲有一個係比紅衣紙紮女鬼追緊 情急之下上左的士
望一望個司機 又係鬼黎 佢成塊面擰個黎笑住望住我
頂你 嚇到即刻醒左

好少可發夢
試過有次發夢見到自己解到條數
跟住彈咗起身做低點做
另外有次發夢彈琴，諗到點先彈得好個氣氛
跟住又彈咗起身練琴 再mark低點彈

點解跳完唔死

咁好既d夢

以前細個訓上格床
早幾年發夢我訓緊嗰張細個嘅上格床
我嗰陣住27樓
我老豆喺出面係咁拍窗整醒我
然後我就講好多粗口屌走咗佢 佢就慢慢消失
利申：老豆未死，一齊住

同某個好正既女明星扑嘢
但我已經唔記得左係邊個

Wtf..

試過發連續戲 每年發一次 個故會連住
發左3年到 被d機動部隊追死

咁驚

高達

係人

我都覺得勁神奇

單春強姦我

發夢打飛機

有日發高燒 已經勁頭痛
訓著之後發左個夢
係星球大戰咁既場面
係宇宙中，隔離有好多其他星球
隔離果條友拉左我去其中一個星球
話呢個係個大炸彈
如果唔係指定時間拆左佢
啲人就會死晒，之後我就勁用腦係到拆
但果陣發緊燒，已經勁頭痛，仲要做埋呢啲咁既野
我拆完一個啦，逼自己醒左
之後心諗唔好再發埋啲咁既夢
點知又係發番同一個夢
要去拆另一個炸彈
我果下心諗：屌唔撚拆啦，啲人死晒咪算
之後死死氣去拆彈

其實我差唔多日日都會發夢 有時好想休息下
但訓著左又會發埋啲勁要用腦既夢
好似冇訓過咁
有冇巴打都係咁

跳樓永遠到唔到底

邊位單春

有咗bb 摸落個肚feel到佢踢我 個感覺好真實

我試過 推理夢真係好攰

巴打近排生活遇到口困難

有冇男朋友

睇住人撞車 跟住成個境都係血

好似係比某d野追著你
形成壓力

救人要緊

就係冇 已經發過幾次

發夢見番阿麻
起身成個枕頭都係眼淚

鐘唔鐘意小朋友

一開始有個啊婆類似游冬泳
上翻水冇耐有班mk仔話啊婆冇游到
又話唔信佢 又話唔信佢游到
之後啊婆落水游畀佢地睇
但係嗰陣好大浪
我同啊婆講小心啲 佢應我好
最後好似捲咗落下水道死左

我第一次扎醒猛咁喊
以為真係發生咗咁嘅事

第二次扎醒先意識到係發夢

我明明唔識佢 但係嗰種傷心係歇斯底里咁喊出黎

Sor for 19999

好鍾意 係覺得第時一定要生bb 可能有關

珍惜

點解又嚟咗

sorry錯post

發夢見到一架飛機係澳洲上空掠過之後墮機 隔左日就馬航單野

馬航係澳洲果邊出事？

預知夢真係好勁

最變態發過個似係黑暗版迪士尼動畫既夢
過左兩三年唔係好記得
入左個森林，見到D小熊維尼風格既角色
但係我地又互劈又斬首
最記得係我畀隻唔知狐狸定老虎既屌屎忽
成個夢都係呢D血腥同變態野

有冇人覺得食左藥之後會容易有怪夢或者惡夢？

無論中西藥都係

維尼口爆跳跳虎

我食唔食藥都係咁
不過只會係夜晚先發到夢
其他時間訓就冇夢

推一下先

夢見幾個冧把
之後有把聲同我講照住嗰幾個冧把買就會中六合彩
呢世都唔洗憂 唔洗再受老細氣
唔洗再返工
仲要醒咗之後仲記得堆數字
即刻寫低咗然後狗衝落去買
心諗連個天都要我發達

最後半隻字都唔中
又繼續返工受氣
點解個天要咁玩我

好撚7

早幾日發夢收到包裹，一打開係把劍

又有個夢係我住係條村到，唔知咩事我比人困住咗，我趁住夜晚走咗佬，點知我醒起我冇帶走自己隻狗諗住等d人出咗去搵我嗰陣翻去拎，點知走嗰陣撞正我冚家，佢地仲要個個目無表情咁望住我再去報串，跟住就醒咗

仲有一個短夢
同個fd出海釣魚，要勁大力以為釣到大魚，點知一釣上嚟係鯉魚龍

就算喺床訓都冇夢發？

夢到自己個同學捉住學校山頂棵樹轉
速度大概攪拌機咁快
之後真係碎左 啲肉落雨咁跌落個操場

同埋老母俾老豆碎屍收埋喺我床頭個櫃 仲要我幫手清走啲血 痴撚線

夢入面訓訓下醒左，
跟住就抱左女神入廁所扑嘢，
扑扑下有人拍門，
我單手開左度門然後抱佢入廚房繼續，
扑多陣就俾d裝修佬嘈醒左

我屌你咩還返個夢俾我呀

半年至一年前發過呢個夢，印象好深刻
有日，我日光日白上朋友屋企企玩
唔知咩事嗰到好多孤魂野鬼，朋友就叫我唔洗驚，同我講咗一啲禁忌
詳細唔記得，只記得其中一項係唔好掂到佢哋
晏晝三點幾，走嗰陣一開朋友屋企大門，就見到有個阿婆笑笑口企咗係到，眨下眼又唔見咗，我諗住我眼花睇錯
到咗夜晚七點幾，個天黑齊晒，我返到屋企
夢入面我屋企同現實係完全唔同，不過呢個唔重要
返到屋企之後，難得全家都係齊到，一入屋佢哋呆咗咁望一望我，然後就照平時咁打招呼，不過感覺比平時熱情親切
我冇為意，走去電腦到想上facebook，但唔知點解我掂唔到隻滑鼠
呢個時候電視播新聞，話有架巴士炒咗，部分乘客死亡
然後我先記起，死咗嗰個就係我。
企係朋友屋企門口個阿婆係孤魂野鬼，我見到佢嗰陣已經畀佢掂到，成為咗佢嘅替死鬼
然後我就係搭巴士返屋企途中炒車死咗，變咗孤魂野鬼，自己都唔知咩事咁返咗屋企
之後屋企人就問我有啲咩心事未了，我就好安祥咁話冇，然後個夢就完咗。

個背景似印度，我變左個細佬，跟住有一個類似我爸爸既人拎住兩枝鐵枝追住我跑，我係咁跑係咁跑，跑到去差館前面就比佢捉住係咁插我，插到第3/4下我就嚇醒左

Pokemon 我最愛pokemon

屌我都鐘意呢d

好詳細

敘利亞

邊個比負皮

同女友個妹做愛

俾男朋友連續中出4Q

試過發夢打打下韆鞦成個人飛起左
個地方好童話既..個天空彩色
咁多人都好記得呢個夢

夢見自己企係床邊望住自己訓教

發夢自己變左粒青豆。。。

仲要係喺我屋企張床
扑扑下女友入咗黎
勁驚咁用被cum住扮各自訓
(現實生活都同佢呀妹ok close)
跟住女友坐落坐郁到張被見到我地冇著褲
之後唔記得

有一堆唔知警察定軍人追住我，經過公屋樓梯又經過下水道
走到冇得走個陣，我手上拎住核彈一鑊熟

俾一堆女係女子更衣室老強

利申 絲 濕左

係大廈中層外牆，捉實d邊框，爬上又唔係爬落又唔係，最後都係向上爬。爬爬下甩手就撚醒左，嚇到屎都出黎。

嘩嘩嘩

死左？

Sheshe

唔知係咪返工怨氣太大

有冇人試過知道自己發緊夢但冇醒，仲可以控制個夢d情節？

成功過一次，玩到好癲

發夢識左個學生妹叫戴波波

好急但柯唔出

夢見超人迪加打怪獸
打完怪獸坐係我屋企隔離食拉麵 仲有計時 有叮一聲
佢食完仲啊咗聲
好撚真實 好撚癲

女女女

我試過醒左先番個夢到

根本人扮

搵多d人繼續講下自己奇怪夢

中學果陣試過有一次發夢，聽到鬧鐘響醒左去刷牙 (仲係個夢黎），跟住刷刷下下意識覺得呢個係夢 ，即刻醒左，醒完就起身刷牙換衫返學喇。

屌，點知原來仲係發緊夢 拎起電話一睇遲撚左到

變左哈利波特騎住支掃把係大峽谷同大瀑布前面飛
醒左之後自己好開心 個夢好真實 同d景真係好靚
後尾去左環球影城玩哈利波特果個game
覺得有d似果個夢 好回味

同女朋友講分手
幾日不斷重播

夢見係屋企樓下 仰睡姿態

頂樓時不時有籃球直線飛落黎

自己要左右碌迴避 周圍碌唔切嘅人變晒肉餅

醒左點再返入去？

夢到跳樓 都好癲

跳樓

發夢自己dse math 1左
跟住⋯⋯dse math真係1左

夢中夢中夢

慘豬豬

真人真事
玩緊推理夢
點知訓訓下急尿 果陣朝早8點幾
去完廁所我同自己講
我一定要番個夢到救番我兩個朋友
跟著就番左去訓
就繼續斷開左既夢

籃球都可以打成肉餅

夢見一個女同事，係生活野黎
每次佢出現講幾句野，我都好反感佢係我私生活出現
一反感就醒一醒，幾秒後再訓，訓無幾耐又夢見佢
重覆五次唔同生活事件

係咁比周潤發開槍射死 一直復活

係咁札醒再訓番再札醒

我係發覺惡夢比鬼追嚇醒左，訓返再繼續追住我

扑野夢又唔見再訓返可以繼續到

準時番工

近排發左個夢
我喺條架空鐵橋上面條獨木橋上行兩邊係水坑 要平衡得好唔係會仆 但要行得快唔係會死 因為誠仔係後面追緊 同行有班應該係同我有關係o既香港人 佢地叫我唔好行咁快 我聽佢地話跟住做左陣 叫佢地行快d佢地唔聽就忍痛自己行快d拋低佢地 因為誠仔喺廿米後我好驚

之後轉美國西部場境 有個木架幾層樓高好似係環首刑場 唔知做咩要行上去 上去行行企企有d野做好似mission咁 淨係知要快d做完走人因為誠仔就快入閘 係佢入場之前我好彩走緊 佢target係場入面未走d人 我冇事但其他人就同上一批香港人一樣

之後係香港幾條街行唔知jm9 之後轉實驗室場境 有少少似波仔個d白階磚有漂白水味實驗室 有個黑窗有少少儀器係隔離不過唔關事 規則係最後兩個生存者只能走得一個 紅色驚報器響左成間房紅色閃下閃下我走到 回望個陣見到另一條黃髪鬼佬俾除左衫成身筋肉o既誠仔一手扯開兩面俾佢食

最後我本身喺條通去歐洲中世紀城鎮o既石橋 行緊個陣有架歐洲馬車上面有清朝衙差反方向行 我行埋一邊好驚俾佢查我身份 好彩冇事但之後 本身係香港人衣服但呢個場景係清朝人 薙髮留辮o既我向右面大海望望有d失落跳海自殺

認同

記到咁多

有一大堆蚊追撚住自己粒Lin 黎釘
跟住自己瘋狂一路跑一路撥

我估：放低自己人係為生存要親友都不顧
係刑場趕黎趕去唔知為咩
歐洲城鎮可能係講想活係歐洲文明之中
失落應該係生存到但得番自己一個 亦唔知為咩而活

清朝衙差 薙髮留辮 呢d仲可以解 但我醒個陣冇呢d感覺 屈我個夢係另一意思唔係幾好 最痴線係個夢係現實發生緊 我諗個夢符合樓主要求 現實真係好癲
只係記得走出實驗室回望個刻誠仔隻眼發曬兇光 條鬼佬好多血好撚恐佈
吹水爛西爛樣

因為個時已經其實半醒再發夢 係朝早發 見樓主個po先醒起一星期前發過呢個夢

訓返再繼續追住我 笑左

比10隻欣宜㩒住強制搾乾

好癲

想像唔到

笑左

好恐怖

一隻都想死 仲要十隻 不如一槍打死我算

認真 有冇下文

琴晚發左個夢 就講夜晚有個司機係條公路到揸緊車
揸揸下路邊有隻牛衝左出嚟 差啲搞到佢撞到隻牛
咁個司機就落車睇下隻牛咩事 發現隻牛成個身好瘦
好似冇野畀佢食咁 但係條公路係喺郊外 冇理由冇草畀牛牛食
正當司機想上返車嗰陣 隻牛係咁跟住佢
之後個司機係褲袋攞左舊好似係肉嘅野畀隻牛 隻牛即刻食左舊肉 司機都成功上車離開
奇怪既係自此附近山頭成日有人失蹤浄係搵得返啲骨 身上嘅肉好似比野食左

欣宜肉盾 子彈穿唔死你

個夢醒左會好想死

長夢黎㗎bo

10個都不停咁唱女神

不如殺左我啦 幻想唔到

好恐怖架
果隻野一路追一路殺人，周圍都係死屍

我走左好耐先再醒到

死神？

都話欣宜們係唔會比你死到

如果對於唔讀書mk仔就唔係惡夢

係床下面望上床見到自己同條屍骨訓緊。

幫李光洙含撚
好撚深刻同九唔搭八

同蒼井空加一個女同學玩3p

見到個親人由15樓跳樓 我大叫：唔好呀！！
之後佢跌左落塊樹葉度彈返上黎 一直跌落去又彈返上黎 好似跳彈床咁

成日都發
比人追殺
我識得彈下彈下跳高
以為甩左d人之後就發現人地都識跳高
會好緊長發到個人心跳勁快
成日都發呢個夢

一個都夠難頂

隻野女黎，面目猙獰，會飛，一路追住我但又係咁殺d路人，越追越貼

最後我跳左上架車度，佢就追唔到

試過發個夢係夢中夢，個夢係所有野變曬浮係半空既立方體，而我就360度咁睇粒野。走出左個夢，另一個夢又係一樣，仲要續夢。好難頂，一醒左頭痛，個腦好似cpu過熱咁

成日生化危機夢
永遠比喪屍追 好多時都有槍係手不過手指一到扳機附近
隻手指就會郁唔到加麻痺（心跳極快）
跟住就默唸一定係夢 就會醒

由屋企窗門跳左落車 訓住都感覺到勁大離心力 跳到中途就嚇醒左

果次諗起都心寒
嚇到我醒左之後就唔記得左
總之好撚癲啦

正常就落地個下就會醒左

試過夢到自己起咗身想去廁所，但潛意識話比自己聽未起身唔好去

到起咗身喇就放心咁去啦以為冇事，點知依家先真係醒

想像緊隻鬼企喺度等你入翻夢比佢追

有意識果刻係個天到跌落去，玩緊自由落體！

就黎落地果刻，俾呀媽抱住，但自己係喊緊，

呀媽就好後生同好巨大，變左bb

再轉鏡係望到自己係舊屋跑黎跑去，

再過係我同一個自己一樣樣既人傾計，

場景會轉，學校課室/屋企/隔近商場/以前既銀線灣/學校禮堂/前女友間房/樓下藍球場！

講既內容次次都差唔多，

但每次想問你係邊個，就會醒！

呢個夢發過好幾次，好似走馬燈咁！

以前同前女友講過，佢話你係咪有第二人格？

唔知係唔係個邊 但件事好離奇

同古天樂一齊偷恐龍蛋

夢見過左身既狗番來見我，俾我同佢老豆攬住，攬佢既感覺同以前一模一樣。夢入面佢話佢唔可以長時間留係我地身邊，唯一方法係用一舊透明膠盒仔咁既野來留住佢，我係夢度名發哂癲咁搵，最後搵唔到，然後就傷心咁醒咗
訓醒又喊咗好耐 個時隻狗走左兩三個月左右。而家計番走咗一年有多，冇乜點夢見佢啦

我應該會問佢追夠未
又或者追返佢

發夢同Taylor Swift係friend 大家一齊好開心搽指甲油講是非 佢用廣東話同我講野

小學有一次發夢 夢入面自己打算返屋企 係大堂坐lift 5-6個人一齊坐 部lift一開始慢慢上 之後冇啦啦衝得勁快 飛哂所有樓層唔停lift 樓層數字去到勁高之後跌番落黎 仲要感覺到自由落體咁 根住有意識發緊夢想醒 但係全身都控制唔到 開眼但係眼皮郁唔到 得眼球係咁左右咁郁到 部lift就冇底深處咁跌 直到我意識完全醒左 手腳可以郁 醒左2 3 個字都唔敢瞓番

試過發夢甩左隻耳仔
事源係同阿哥喺運動場嘅跑道上面追逐
點知我跑跑下跌低左仲磨甩左隻左耳
因為我通常翹頭髮係翹右邊 所以隔左好耐都唔知
直到當日黃昏諗住扎起啲頭髮嘅時候先發現
照鏡嗰陣見到耳仔得返個㝫仲有少少乾左嘅血漬
即刻返去運動場執 仲記得自己一路執一路鬧我哥 然後佢又鬧返我
瞓醒之後全日我都摸左好多次隻左耳confirm佢仲喺度

我細個都試過一次
半夜醒左打開眼仲係睇到夢入面嘅野
過左5分鐘睇野先正常返

追撚住Justin Bieber

去返以前舊屋企，見到有條友坐係門口出面
同佢對望完，個樣勁兇突然衝過黎想打死我
我驚到喪跑去隔離一個唔識既鄰居屋企入面
之後個鄰居係我面前攞刀兜野插落去追我條友個天靈蓋
嚇到醒左

咁似果d咩神既 晏d番屋企搵下資料先

如果係扑野夢你話幾好

我都有試過 又係taylor

攞住把刀訓番 攞刀追番佢

睇黎絲打好錫隻狗狗
狗狗在天之靈番左黎搵你

巴打係唔係好想過番細路既生活
又或者你可能真係有第二人格

諗番起就會記到一世
加油

膠

我都想

隻屍邊個㗎

希望係佢番來啦，反而狗狗另外個主人咁耐夢見佢一次咋，佢個夢仲真實，就係狗狗係一片白色既地方，冇任何背景物品，走過來係咁錫佢 然後佢就醒左...
但咁多年來佢發既夢多數係預知夢，係會幾年後經過一個地方突然醒起自己夢到過...？唔知狗狗係咪會番來呢

同Super Girls打麻將

另外主人係屋企人？
狗狗雖然肉體唔會再番到黎
但係你地心入面仲有佢
佢就已經好開心㗎啦
曾是家人的牠
會感激你們所為他們做的一切

香港果隊super girls?

有一排好鍾意睇西片,喪屍,槍戰個類
跟住有一日發夢夢倒同the rock係個荒野既城市一齊打喪屍
睇上腦真係

我試玩cso 玩到夢到入面d屍
唯有係咁走

發夢係地鐵入面比女鬼追
咁多人唔追淨係追我一個

發夢我最怕係甩牙夢
每次發夢入面都知係假
但又醒唔到
到你有一刻懷疑係咪真
就醒左

公䦕考試夢：有溫錯書，去錯學校，遲大到，oral記錯日子，醒來一身汗，回一回魂，心諗仲考乜L試

利申：十年返工撚

集Magneto, Professor X 能力於一身 可以控制人地思想 控制物件移動 同埋偷窺人地既生活 想做咩就做咩

除左呢個夢都發過類似Harry Potter 既夢 又係可以控制物件 但係HP 既仲可以召喚隻Patronus 出黎

睇住自己追斬另一個自己

同一班人入左一間由歐洲古老大宅改建既酒店
但住落就發覺有古怪
每一晚都有一間房出事， 有人死， 似係失血或比人斬死
但夢境中我地種係繼續住
直到有一晚我番房訓
訓醒個一刻發現自己四肢比鎖鏈扣住
間房外觀由一間酒店房變到好似一個古代行刑房， 有一個人半祼上身， 戴住牛頭面具， 拎住一把斧頭向我行過黎
我不斷反抗，大叫， 奇蹟地發現身邊有另一把斧頭， 然後殺死左呢個牛頭人， 衝左出房
之後其他人醒左，番房睇下
發現間房又變番普通客房， 而唔係行刑房
個晚無人死
但另一夜， 我又發生類似情況
半夜訓大左個下房外觀變左
自己比人鎖住
但今次牛頭人無再用斧頭
而推左一個手推車， 車前面裝有牛角
就好似訓練鬥牛既車
牛頭人推車好快咁衝過黎
想撞死我
我好好彩反應到 避開左
最後逃出房間
呢個係兩個無人死既晚上
但靈異事件既原因未知
我就醒左
好想有下集

可能係都唔出奇，但醒左我唔會自己同自己講野

發夢屌自己堂妹 ，好撚真實 ，醒左發現自己夢遺

同女同事扑野 仲追住我條撚嚟含

細個試過發夢夢到後入郭羨妮

發夢 自己係織田信長 ，係一個日本古城入面(應該係本能寺)，跟住聽到有一人係城外面大叫"敵人就係寺入面！"之後成個城著火。我叫個𡃁仔侍從帶我老婆走先。好快有個將軍衝左入黎我間房(下意識知道佢係明智光秀 )問佢點解要背叛我 唔記得佢答我咩，之後好型一齊抆刀，最後打輸俾佢，身中左好多刀勁痛訓底左，望住佢走，之後講咗句"我輸咗"，之後合埋眼俾火燒死，Feel到成身勁熱塊臉勁興。醒果陣俾太陽曬住上半身

跟住老豆問我發咩夢 我問做咩 佢話見我訓教但好似抆武士刀咁

訓教前飲左半支水

發夢 好急尿
跟住去廁所柯
訓醒底褲濕左

夢見csk Alison
同佢食咗餐飯

中環好多

正常都會

我試過

睇唔到樣，得啲骨
諗起都驚

但事實係我對佢無乜感覺 純粹當同事 唔知點解發夢就

推一下

至弊我個個直頭係真 醒都冇用 不過大家都一齊受緊 如果唔係朝早半醒狀態冇可能個夢咁make sense

係啊 不過發夢個陣唔太驚

另外個主人係救佢番來既義工，佢都好錫妹豬
個時佢俾人縛左係垃圾站，有一餐冇一餐
義工救左佢，棍幫佢搵屋企，但默為佢太惡，太保護自己
咬傷領養人
結果又有肝癌，就係義工屋企終老

前日發夢同個靚仔鬼仔拍緊拖 拍到勁sweet個陣
男朋友打黎叫我起身
勁失落之後好重罪惡感

RIP

個lecturer話冇人攞C grade, 所以我要攞C grade, 搞到我難GPA，係咁喊，起身之後唔知點解成身勁酸痛 諗返起個夢真心on9,點解我唔同個lecturer對質

始終係夢唔到我地控制

乜你以為你眞係醒咗咩

癩屎?

塊魂?